autores: Arthur Mota, Davi Emmerick e Weslley Ribeiro

projeto adote um lobinho do processo seletivo da injunior, dividimos a tarefa em:


Página Home:
- arthur

Página Lista de Lobinhos:
- Weslley

Página de cadastro de Lobinho:
- Weslley

Página de adoção de lobinho:
- Davi

Show Lobinho:
- arthur

Quem Somos:
- Davi
